# Mapa de Bicicletas #

Este proyecto es una plataforma para la gestion de información para biciusuarios

### En que consiste ? ###

* Mapas para la gestión de de rutas de biciusuarios.
* 1.0.1

### How do I get set up? ###
 
* Express, Pug, Mongo DB
* Mongo DB Atlas
* Desarollo: `$ npm run dev`